聽日想去ChinU Open Day, 有冇教學

如題，想知道個流程

行程點樣最快

留在家溫書好過

今日見到本部百萬大道set好哂場，科目書院既攤位通通有齊，行一轉個度都好夠

帶回鄉證

去到大學站，落車用1分鐘指住啲chinu 仔黎笑，
上返車，九龍塘落車
完成✅

okay

go hku chin u is rubbish

你鍾意啦

Ok

去Riskman問dse26分 but english lv2入唔入到

做咩笑me

點解你要去
利申我都想去

3/11黎hku啦

聽日去工程大樓笑下班垃圾cu engine仔
嶺大分數 三大名氣

見到潛龍係 stat booth，記得同佢合照